譚允芝：學生不斷測試法律底線是非常幼稚！

你班權貴不停試深市民都好幼稚

試咪試
咩都做唔到

撚狗

下任律政屍長

如果法律條底線會郁 咁定黎把撚？

迫到狗急跳牆反咬就好笑，人類總要重複同樣的錯誤

咁阿大律師你搵到犯左邊條法未？

四大歹徒不斷測試法律底線

一語ko